積咗一個月口德，你問我答

暫時身體健康咗，頭髮甩少咗，床上重現雄風

積口德可醫治愛滋病嗎？

點積口德最快？ 含撚口爆定奶西快d?

睇咗醫生進度良好，醫生話身體慢慢恢復緊免疫功能

推薦其他積口德有無額外加分？

都duck

推薦其他(人)積口德有無額外加分？

幾時積到升格做口天使？

有duck 積就積

多多分享，功德無量

樓主可唔可以分啲口德比我
就快負數好驚

到時自然會知，努力緊

戒丁有用定積口德有用？

介紹d撚你含，洋腸積10分，黑腸15分

做鍵盤聖人同口德有無關係

我想用個keyboard補下口德

求解

唔驚唔驚有心好快回歸正數，當一件事件愈多人無口德你又保持到口德，該次積分有加成架

日日賺

雙管齊下更有用

都duck 架

最緊要有向善既心

積你老母

積下口德啦